候志強FB出片澄清

大家點睇

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

WFC this shit ??????????

大家信唔信

屌你
連登之前又話比deadline佢澄清
澄清咗未睇又話wfc

我地淨係睇咩人做實事

口講我都識

佢係唔係扮賭俠周星馳仔片

佢之前派檸茶架wor

澄清唔做實事，有咩用

警慌日日都話佢澄清緊

佢唔係何妖個派架喎

候 不嬲想企中立少少
淨係賺水貨經濟圈就ok
唔係無偈傾

連登就是正義
跟登走聽登話
登指揮一切

真係唔夠膽拎囉

執葉律師同佢好似唔同派系

真係唔關佢事
你見到好多淘大 柴灣有見過

雖然佢係仆街 但係今單未必關佢事

屌你po條片問吓大家點睇都要聽你講on9嘢

【被擄走女孩訪問】

黑社會

佢唔係成日反對政府咩？

係都關工聯會事
呢頭講完會做野 戈頭就入左黎上水

扎鐵佬

今日呢單野應該係河妖攪，但擒日果單就好似有d水貨狗份

你話唔係你做咁究竟係邊個做

Yes 上水鄉親自己人啊大佬

佢cover photo 3年前已經講緊五大訴求

個班地盤佬邊到似住附近

主要原因係因為今次上水出事

拉一派 打一派 難得肯商量

信唔關佢事

何妖敵人黎
冷靜

想用佢人脈睇下知唔知邊班人姐

似俾何妖嫁禍

係咪佢個女嚟

信有人想嫁禍佢
但係侯強你地頭有人想拐細路女
你無理由任班仆街踩上門

係佢地頭發生叫佢交個字頭出黎

認真 我信佢 之前佢做咁多仆街野佢都認頭

好耐之前有人講過

應該真係唔關佢事
搞麥美娟喇 呢個一定唔會錯

點都唔似關佢事啦，
今日班地盤佬又唔係上水人。

交人
你篤返幾個出嚟就有偈傾

你班馬起翻今朝班人出嚟 我地咪信你囉
唔洗全部人到捉曬出嚟 但起馬帶頭嗰兩條紮鐵佬一定要交出嚟

唔好唔記得 猴蛋都係仆街黎
強行收呀婆地 呀婆篤佢個鼻一下
第二日呀婆個仔隻手俾人斬

可唔可以冷靜少少
唔關佢事

已經有人搵到
係地盤佬

我講架 ???????????? DLLM

Lol

係囉，例如有個唔係住鑽石山咩？

今日上水打女仔個扎鐵佬原來住鑽石山

仲了解緊喎
等佢了解後先算

我信佢

係

侯強好似係鄉紳嗰派

佢地不嬲同何妖關係麻麻

2016年6月27日
走得太前

粗口妹做既

我都覺得唔係佢
但一定關工聯會事

佢唔會賣人頭啦
佢依種商人最叻食2頭草,搵著數
幫就肯定唔會幫你
害你又唔會既

純粹問

候志強鄉黑黎講起碼都反共
而且今次班黑社會真係唔關佢事
應該屬於工聯會+DAB梁志祥+何妖個批人
721難講D,不過睇佢之後記者會個死樣佢應該冇直接參與

見唔見後面個櫃放住咩

口講有撚用咩

唔係你做既 你又咁驚上水有野既
你咪派你啲o靚 去上水做糾察隊 去阻止班藍屍扔野囉

講有撚用咩

我信佢 佢算係咁

比狗hack左？

咁唔該佢爆料係邊個主謀囉

屌你地班連登仔，無啦開post叫360交片之後放過人，依加個個有樣學樣

Yes
我地團結部分人

啱
可能係真心，不過自從佢搞阿婆之後都信唔過

好似狗印

侯志強（Gary Hau Chi-keung，1956年－），香港新界原居民，現任上水區鄉事委員會主席、北區區議會當然議員、新界鄉議局當然執行委員及惠州政協委員。
反你老母咩

佢會幫我地手去私今日涉事果班老黑，我地咪信佢囉

不過佢話唔用暴力就講多咗，黑社會話唔用暴力，之前仲打阿婆

青山派

敵人既敵人可暫當朋友 佢勢力好大

唔係佢就講邊個出嚟，如果唔係當扯貓尾一律處理啦

我都信佢
上次佢成家人出左黎
唔會咁蠢做呢D野 唔驚個孫比人私了咩

我真係信
佢似嗰啲做仆街嘢就會大大聲講係我做架，吹咩嗰啲人
唔似何妖嗰啲敢做唔敢認嘅廢柴

交人啦 澄清
唔係驚裝修 有人係你地頭搞事都要搵啦

雙目失明

啱

我覺得係關工聯會事，事關個班應該係紮鐵佬黎

唔理啦入咗你數先，你要覆桌就搵何君妖同佢隻長毛狗啦

喺你個場可以咁樣搞個細路女，唔係你就講邊個如果唔係一律處理

影到相認到今日上水個班係淘大個次出現何妖個班人 點交?

many of us care

個地盤佬都俾人起咗底啦。
交咩人？

俾人捉條女個陣成班人都無人幫手，
正垃圾。捉人個個係錯，
眼白白睇住條女俾人捉更加無用

睇清楚,後面右上角有狗牌架喎

我信唔關佢事，佢似足啲生意佬，知道搞鳩示威者有排都做唔到生意忍一忍都係做唔到一排

搞佢都冇咩好處，算啦

佢哋係唔同村，仲要係世仇，

新界村落有好互相仇恨架，
以前有時唔通村下連朋友都冇得做。

唔好傻啦 個後果承受到?

佢雖然唔係一個君子，但都係個直腸直肚既人
上次上水搞得咁好，元朗搞到咁柒
比人靠害都唔出奇

係人都知工聯會做嫁啦
人地唔搞我地 我地都無謂搞人

人都唔喺佢度交條撚
專心諗下點打河妖派好過啦

應該有心人裝佢

咁你認為係咪何妖啊

似

咁比d時間睇下佢了解到d乜出黎囉

保持距離

班紮鐵佬上過幾次鏡啦..都唔係上水友黎.

OK

今次唔關佢事

係工聯會班扎鐵聯閪會

咁撚仆街。遲d先來幫阿婆收數。

矛頭指向：
何妖
麥美娟

喂你不如全港每間鋪都燒哂佢啦
你要人地點做呀不如你講明啦
係咪派兵幫你打中共

佢唔係咁戇鳩， 似有人想害佢

咁既然有人帶隊踩入上水想嫁禍俾侯強
侯強查倒都至少比D線索黎,大家一齊查案囉

之前遊行有個同鄉會既手足都一齊行，係咁屌黑警黑警

咪就係，喺你個場攪唔關你事，即係默許啦

冤有頭 債有主

驚到咁

最起碼今日今個批唔係北區友 （北區友🖖🏻） 但係咪佢請區外人就另計

今日出黎果班點睇都似因為琴日上水出左事 今日成班走左去上水多d 唔似上水人

source?

佢唔係半個自己人黎咩?
7月上水個次有派檸檬茶
唔係朋友都唔似係敵人
唔好搞佢啦

應該就唔關佢事既
不過幫下手搵邊個搞事得唔得

推

好簡單啫 上水你地頭你話事
依家出咗啲咁嘅事
好應該俾個交代香港市民
你刮晒班人出嚟咪證明到你係清白

果次光復上水，佢仲出嚟派水睇住個場，算係咁

五大訴求，缺一不可 !

講真你叫佢澄清佢都照做
口講無憑嘅睇返佢上水遊行做嘅野
叫做比撚晒面D手足啦
同埋上水起左底係紮鐵佬做
睇返早兩日已經有風聲話有班紮鐵聯盟會出黎玩野

信唔信就你地嘅事喇

工聯會一早就預告咗 大波文同麥美娟都有份

我都睇到

好簡單，咁咪要候強出嚟割囉

加埋何妖啦

侯強最多係貪錢，一直都有善意嘅

呢個post好撚多人帶風向叫人搞佢
要搞就搞工聯會 冇死錯人

響佢地頭出事
比佢跟返 但希望跟到咁啦
唔係既江湖地位就BYEBYE

唔好比佢知
地址人名都幫佢查晒出黎架喇播

嗰班黑社會廢老同何妖有關係

候志強何妖唔啱瓦

呢獲我信佢 佢唔係盟友 但至小唔係敵人先

他之前有行出來支持一下
我覺得紥鐡佬去過界 踩人場
寃有頭 債有主
鑽石山好近黃大仙 唔洗又特登入去上水

利申 今天睇到個女生比人捉 好不安

其實我覺得呢條友係獻世派入面算係無咩野
當然佢唔係朋友 只係大家有共同既敵人
要針對都唔係針對佢先啦 排priority有排都未到佢

+1
應該係工聯會加埋對xx同鄉會搞

佢一路講對眼就不停不停咁一路喺度狂眨 擺到明講緊大話啦

祝大家身體健康 努力讀書

200萬黃絲，出街都無人認到個紥鐵佬，
有無搞錯。

香港人真係好鵪𪂹

岩

要問一問返姓候嗰個靚女區選候選人先知佢真定假

係囉

一句講晒
何妖既敵人就係朋友

佢係反, 光復上水, 佢都派水

順便搵侯志強套下料睇下收唔收到風係邊個吹雞做野啦

土製菠蘿始祖

學支共話齋 : 統一戰線 嘅然澄清唔關佢地事未唔好搞囉, 少一個敵人點都對手足好 而且有機係佢敵人特登架禍俾佢都唔定
何妖, 麥美娟呢兩個最大可能

同意 建制無個好人

其實鄉黑都分好多派，我個人覺得佢同劉業強係唔多妥何妖呢啲用啊爺個名去侵佔黑幫勢力，之前幾次都feel到佢地割得好勁，雖然都唔係好人，但未必會搞鳩啲示威者，因為對佢地都沒著數。

佢幫手就唔好再樹反多個敵人啦

咁少一個敵人就係少一個

作為一個司機 我真係好驚睇錯行車線

我信佢
何妖/工聯會搞多D

唔係搵到今日班友係之前淘大個班咩

如果唔關你事既 依家有班外人去踩你場喎(雖然上水唔撚係你既) 你點拆先

鄉黑你都信？我就唔信喇

敢作敢認食左村民幾多地？

唔關佢事啦

人地澄清左唔信

唔通信麥美娟咩

用斬人方法食？

佢之前上水遊行派水添喎
咩事變返地底泥

信

我係鼓勵棄暗投明宣傳

似係河妖想報返候強一割之仇，借我哋刀

睇身體語言我信佢

我信唔關佢事
係班地盆佬搞事

但係你地頭出事唔該你交人出黎

雖然侯志強呢個人真係黑社會啲收地仆街來

但佢點都唔似係係呢啲時候拿屎上身既人
佢都算係識審時度勢既人 只能夠講佢暫時唔係敵人

大家唔好唔記得要統戰㗎
共產黨都係咁樣贏咗中國返嚟吖嘛

佢都出嚟澄清左啦本身呢條友係想賺錢唔係撐政府

信佢

咪傻啦港豬 佢一定唔係自己人
不過佢有政治頭腦 兩邊都唔想牽涉
鄉黑冇一個係好人

唔通上水爆屎渠都關佢事咩

唔好搞多個敵人喇，人地肯中立咪算囉

信佢
但一撚定要搞工聯會

信的確有往績
希望佢真係調解到

冇人話信佢, 只不過唔要多個敵人, 係咁簡單

咁即係麥美娟搞佢地頭啦

信啦，我上水撚我信

有班連登仔好似想辣著晒所有字頭咁
又唔係唔知手足日日出黎已經好累，仲嫌敵人唔夠多咁

今日唔係有人影到元朗有曾樹和咩
可能係佢發人去搞事

我信唔係佢
佢明顯食腦果批唔似做依d拿屎上身的on9野

佢係上水大曬 有人係上水搞事 出事
點都關佢事 至少佢知情
建議佢以行動証明 指出幕後黑手

agree...麥美娟

我只係想佢好好守護返上水既人就可以了

侯曉彤呢單點計

篤灰先信你

候志強明顯唔關事, 明明地盤佬個地址都搵埋出嚟
仲focus落候志強度, 連登仔醒少少
咪撚畀人帶風向啦

唔好信，唔會無份

侯生你幫手搞掂今日啲老黑我地實撐你

我信
擺明係暴動始祖工聯會做嘅

肯定係5毛風向狗
隔離post已經捉到隻5毛帶風向叫人搞上水藥房

佢只係錯在無阻止
點睇都唔係佢做

係啦工聯會 扎鐵佬呀嘛
之前咪有巴打SEND扎鐵佬個MSG出黎話 搞尻我地手足

候強算對手足友善

唔係麥美芬搞出嚟嘅咩

佢應該都係求財姐，信佢一獲

有道理

侯志強同何妖唔係同派架，connect侯爺

支持侯生篤灰先係正路
搞人把撚

屌 我唔爭氣都覺得似係咁

點解一定話係佢？定係連登只識一個牛屎佬？

好老實，上水遊行又派水，連登要求佢又第一時間出來澄清，個人來講覺得佢做得好過好多人。而且擺明係工聯會班撚屌做，搞搞工聯會仲好。

講真,何妖工聯會民賤聯就肯定無走雞

我信候志強呀

畀啲料黎
呢兩日係邊個搞出黎

鄉下佬黎講呢個算最醒

如果佢可以交到人
相信佢啲藥房會生意興隆

借力打力
拉一派
打一派

唔好四圍燒火頭
要集中處理

俾啲時間人了解下
唔洗自己搵仲好

請問邊個post

push

Ok,唔係自己人都唔洗多過敵人
佢係鄉黑但起碼就咁睇對我地冇敵意
同埋單野明顯都唔係佢做

佢本身都唔係企我地對面 你仲嫌對面少人 係都要樹多啲敵人先安樂

佢好撚憎何妖，就知邊個做啦

信唔關佢事
係都搵麥美娟條八婆出嚟先

屌尋日葵芳嗰邊有手足墜樓，唔知點解有人吹風拆二坡坊，我叫人睇定D先仲俾人屌fc撚心諗個位置同二坡坊差咁撚遠，正常都諗係狗做多個黑社會，唔知點解好似有人特登想我哋過去打架咁

上水搞左幾日藥房 今日有刀手黎
龍豐有人守 知咩事啦

叫佢3點前呀,依家幾點呀?

呢條友咁醒目 睇上次光復上水都知唔會嗱屎上身

我地都要拉一派黎打另一派

佢不嬲都係鄉紳之中最醒
悶聲發大財, 加上條友同何妖林鄭係對立

我覺得可信。

工聯會班撚屌

BTW我信佢，佢做野不嬲肯認

佢係pk，但今次信佢， 佢做衰嘢都會認， 傾倒泥頭喺人哋屋企門口佢都認， 仲會話吹咩？咁。

咁你仲夠膽搞佢？

認真多一個朋友好過多一個敵人

聽朝片過。

冤有頭 債有主

努力讀書 點讀啊
黑警攻打學校又放毒
點樣身體健身

叫佢岀手搞掂班友先講
佢絕對有能力做到

我都信佢，何妖想鏟除異己用呢招

黑警唔比人讀書喎而家

好撚驚喎佢

人地無搞我地 我地都唔好搞人地 認清對手

唔係
只係係手足威脋唔到佢生意
條友搞到佢利益
佢會報仇搞到全家無日安寧
租田阿婆就係例子

紥鐡佬冇工開，要搵人開波。

候志強 由六月開始一直係花生派黎，
佢本身同何妖有牙印，鄉黑之中佢係溫和派。

係
不過班紮鐵佬搞佢地頭好應該做番d野

其實唔太關佢事

啱呀

套丁

今次我信

擺明何妖玩野
搵班老黑係上水
你諗下啦兒登仔
成五個月上水無老黑出黎打人
今日就有德福班友搞事
何妖借你班傻尻對付侯強

倒泥頭收地

真心
唔好亂咁樹敵
依家好明顯係大波man果班搞
姐係689手下高佬和再加何妖

大西北係村佬地方, 候強企埋一邊睇已經係幫緊忙

呢個就係我地想要既效果
黑社會做事普通市民刮唔到出黎
就所有黑記斬係目標
等佢地自己搵返班人出黎交數

佢關公都幾勁呀

佢憎到何妖仆街

之前Block咗佢
應該假膠嚟

關佢事咩
琴日唔係已經有消息話一班紮鐵佬要出嚟打人咩？

啱 割左就冇謂追到打 除非好似360咁有實證

擺明何妖借兒登仔對付侯強

佢的確唔係傻仔黎
風頭火勢仲要做得咁肉酸
唔係幫佢洗白
但佢真係唔似咁柒

叫佢篤灰，唔小心講出嚟

佢一路都係牆頭草，，我覺得有人想做佢。。何妖機會好大

其實好明顯佢知連上水無啦啦有人搞藥房都係何妖劇本其中一部分 所以有人搞佢都冇出聲住

所以我都同意的確唔關候強事

何妖想害佢
今朝有人吹風唔理3721 燒所有上水藥房

對唔住，禁錯負皮，
同你睇法一樣，佢明顯係低調做何妖對家，
我都覺得何妖工聯會搞事

樓上 個d 話咩要佢做野 又點點點
唔關佢事 要做咩呢
明明係關麥小姐事

何妖d人係佢個場做野
諗住借刀殺人
何妖同佢死對頭

呢單野好明顯係有心人吹風嫁禍俾侯強
佢的確由運動開始到而家都無出手對付示威者

有人嫁禍佢都唔定，目的都係想制造多一個敵人對我地

應該唔關佢事 佢咁醒當然係悶聲發大財 點會高調攪人

啱呀 澄清一次信下你 但下次記得睇實D自己地方

之前上水藥房擺明何妖d人

難講 班鄉佬都有倆班人
總之地下皇帝管唔到
人民自己管理返

行開啲啦 人哋澄清咗都想再拉仇恨

如果真係唔關佢事點解要拉埋佢落水

仲有民建聯

睇嚟佢真係好滑頭，都係鍾意睇錢做人

咁早出嚟澄清，不如幫手搵埋嗰班撩事鬥非嘅出黎，反正又唔關你事

似何妖老屈

候強係本土鄉事派，何妖係中聯辦鄉事派
候強同劉皇發一家一直唔妥何妖

雖然佢係賤人, 但講得出暫時都可以信住先.

Yup. 連登仔成日都以為人哋一定要幫佢

佢擺到明兩邊都唔想得罪啦

關工聯會事
都未關佢事

擺明想帶風向推晒落候志強到
工聯會咪可以拍拍蘿柚走左去

既然佢調查緊
又覺得係有心人嫁禍佢
建議佢督返條友出嚟

個個都可以買到㗎 唔好見人哋同中共掛鉤就*咗先

就咁睇佢話上水單野另有其人

私了未必 嗰班扎鐵佬後面都唔知牽涉咩勢力 佢未必想搞

我BLOCK左佢既
你睇下你洗唔洗BLOCK埋

咁可以證明到啲咩 證明佢係警察臥底？， 不如放光復香港好唔好

佢暫時唔係敵人黎
大家可以借佢力一用
佢係醒肥佬黎

交班扎鐵佬出黎先
睇個樣黑幫勢力圖想會機洗板

佢話了解又覺得有心人嫁禍
咁佢了解完再交代下

笑死 人哋出聲明講唔關自己事仲要人哋一定要幫自己手 咩料究竟

工聯會一定冇死錯人
呢頭講完果頭就開波

同搞重慶大廈一樣樣，想前線樹敵

起碼佢上次光復上水都有出來示好

信佢啦，有腦點會玩爛自己個場。

只有何妖同元朗閪咁臭咋

佢嗰區唔代表佢既人
佢同何妖唔啱架

鄉下佬分鄉事派同中聯派

侯志強係鄉事派

佢請區外人托咩 仲要外判咁麻煩

信左

冤有頭債有主？咁交人囉

似係何妖喇咁

唔好好似地圖炮咁係鄉下佬都搞

屌佢話唔關佢事點交人

呢件事係政治事件吖嘛 佢擺明唔想牽涉得太深

根本就係何妖，佢同何妖唔arm既

我講得唔好，意思係幫手刮人

交自己出黎

佢都冇埋大陸堆 佢宜家再做呢d野投誠都冇意思啦 佢又點會做多餘野 你估唔洗錢咩 又有手尾

全力spin去暴動始祖工聯會！

候強好識做
班老黑係第2派
唔清楚邊派

你會唔會比錢入民建聯做黨員?
用下個閪腦啦

信佢？連登仔信個黑社會頭目話和平唔用暴力
記唔記得候曉彤屋企比候志強收地？
去倒泥頭，去搵人斬人老豆

呢啲仆街講大話當食生菜啦
唔知情

唔好亂立敵人
要受納中立
從而加強自己實力

我斷估係咁
親中團體內部分裂，形成溫和同激進。
你要溫和唔想上身呀？
我就係你地頭引戰，等d火燒埋落你度。
令到溫和親中派都焗住支持激進。
侯強係咁激進既，之前上水遊行唔會派野飲同依家唔會拍片澄清。
可以推斷既係建制內部都鬼打鬼，特別係鄉事派內鬥。
何妖/民賤聯呢招借刀殺人，應該係得到中聯辦，甚至更高層既許可，目的係清除建制內溫和勢力。

講真 無謂生多個敵人
一陣間接團結左對面

因為佢倒泥頭真係會認頭
村佬係惡, 但有兩種
一種做完認, 另一種唔撚認

鄉下佬確實個聯繫又唔係一個派別
係都係工聯會個仆街麥美娟

睇定d先
比d時間佢

侯強，除咗篤灰之外冇嘢保到你平安㗎喇

何妖想做低佢好耐

佢地直頭有牙齒印

上水你地頭wo

其實佢應該唔知情啦，點會係自己搵食地頭搞事

你都唔會揸刀係公司門口趕客咁痴線啦

藍絲
wechat ID
Jillyouknowwho

名Wang Jie王潔

澄清咗咪得lor。係咁要人交人，唔係佢人點交？

睇嚟何妖好唔掂

候生你比人恰到上心口，係咪時候要做下野

收貨啦

信 收過佢包檸茶

佢最後意思係話有人想嫁禍比佢？

佢鄉事派
唔係鄉黑
無咁黑既保皇

今次唔搞

咁好簡單姐，幫手查，交人出嚟

我信佢，你睇今日班老黑咪又係中聯辦果班，起曬底啦

客觀睇 似對家老屈

侯志強上次話歡迎上水反送中遊行呀？派野飲wo

奉勸佢幫手叫下子弟唔好搞示威者得唔得

冇人話要燒水貨根本

係都係邊撚個動員藍屍廢叔打示威者搞女仔就唔岩

佢唔掂咗好耐啦。得罪人多稱呼人少

呢次我信佢呀
暴徒始祖講完, 即出事

單野好明顯邊個做啦 關侯志強咩事

懷疑黑狗帶風向做

猴佬好似係賣地果堆撚屌
好似唔係土共果派 之前派野飲

工賊會收皮一定最無爭議性既共識黎

示威rb 各有各做
無必要打搞上水鄉親

何妖
麥美娟

我信 應該係佢唔妥777
713上水遊行佢有出黎撐，777咪搵人做9佢
叫晒啲黑社會入上水搞亂囉

講真呢幾個月
荃灣，北角，元朗啲鄉黑出晒黎
上水一直好太平
到呢兩日有事
帶頭個長毛係住鑽石山公屋架

跟住ws一直傳上水既刀手出黎
唱到咁行
似係想嫁禍多d

雖然侯強都係建制，但起碼唔係盲目撐政府嗰種人

唔關佢事
係麥美娟/何妖

今時今日侯生公信力仲多過班狗
國際城市wo

叫佢派兵增援

大家未搞清楚唔好亂黎住
多一個朋友好過多一個敵人

以為佢會講祝你地大家都武運亨通

應該係真

點睇都似元朗班人來

咪挑撥離間 又想開新戰線

佢笑嗰下

唔似佢做，佢無咁蠢，佢搞示威者，人地搞佢藥房咪仲衰，佢無竹必要咁做。

屌風頭火勢做戲啫
今次同佢有冇關係一回事 但佢都唔係咩好人
唔好咁天真啦

唔緊要
你派番啲人黎守護上水囉
無理由人地係你地頭搞事 你扮睇唔到嫁

似5毛帶風 想我地周圍開戰線增加對手

yes,d打手帶緊風向

入何妖數啦

敵人嘅敵人就係朋友，聯合次要敵人打擊主要敵人

我今次就信佢既

同黑唔可以咁打交道

少左碗麵

你係無做就幫市民搵返班友出黎
做到包你無事

夠光明磊落，我信

見佢係何妖既敵人，信住佢先，上次光復上水佢都冇搞野仲派水俾手足，不過佢都係鄉黑之一

信強哥 唔好亂黎

呢單野唔係候志強做嫁
個堆紥鐵佬係粉嶺上水d地盤返工
呢幾日手足封路 搞到好多地盤佬無工開。搵唔到食
又比人追期 判頭係 協興 保華個幾間
所以呢兩日班人先出黎搞事
如果下星期仲開唔到工就會成班拎條花鐵出嚟打人
唔知真定假，各位手足小心d

保持觀望態度

搞咗佢啲藥房啦

叫佢交人

講真我真係覺得似唔關佢事囉
不嬲何妖個仆街呀心理都唔正常㗎啦
嗰日有人掃左龍豐水貨
我真係覺得係似元朗嗰班仆街借啲意去做
一來可以嫁禍比侯志強反正本來都有牙齒印
二來又可以宣洩
一舉兩得

我靜係知好初期佢已經表態幫示威者